想問stubhub買飛信唔信得過

想喺stubhub買張足球球飛
但唔知信唔信得過

用過，冇問題

唔該晒解答 買咗四張飛睇波 好驚係假飛

貴姐，咁大間公司可以放心

台灣有人買過飛出過事
之前睇過ptt有人講過

買過英超 冇事

會做好功課先去買飛

唔該晒

用過stubhub同viagogo買西甲，兩個都冇問題，有問題搵cs搞都ok
至於收波飛順唔順利，有時就好睇賣家點安排

唔該哂你嘅解答！